唔知幾時開始 打飛機已經變得好奢侈

以前放學番屋企見無人就打個到丁先睇電視上網
而家晚晚番到屋企已經好夜 想爭取多啲時間訓教
而家打丁對我黎講真係變到好奢侈[/b]

以為陽萎